香港火神山隔離營好似起好左

From Twitter

圖 from 蘋果

休班紀律部隊幫手?🤔

佢中文寫到好怪

班狗又要爭功

警察有義工嘅咩

完左疫症之後，隔離營名正言順變集中營

集中營出現

抗疫時間繼續支持 黃色經濟圈

屌你老母，連登仔真係弱智唔係假㗎

是咪狗屋

全面引支那病人入來？

等死

呢單野批左俾中國建築幾錢?點解工程野可以就咁批,買口罩就唔可以?

接收支那病人...

接管啫,講到好似有份起咁
真係隔離入去先講, 駿洋村送物資都係民安隊, 狗負責守門口架渣